開左拒收信息登記冊之後

屌點解仲收到黑警d短信架
到底有咩辦法block鳩佢

reply會點

推唔郁啊